藍絲想做頭等人

前幾日同個藍絲senior 吹水，講講吓佢又發表高見：睇嗰班廢青都應該冇讀過歴史，當年蒙古人稱霸世界，啲鬼佬（我諗佢講緊色目人）都係二等人乍，依家中國好快就可以做第一，我哋好快就做頭等人啦，做乜要chi埋啲鬼佬到呢？
我心諗你又唔係權貴點樣做頭等蒙古人...頂多三等漢人...不過以依家仇港嘅情緒大家一齊做南人吧

香港出身唔夠根正苗紅準備做三等人啦

你叫佢重讀蒙古史la.

要尊重老人家，佢話係就係囉

我屋企又話移民去做三等公民
我駁返佢係支那唔係共產黨員已經係次等啦

香港人係香港都係三等公民